<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Конституция</title>
    <link>https://konstbel.netlify.com/</link>
    <description>Recent content on Конституция</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Sat, 01 Feb 2020 16:17:51 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://konstbel.netlify.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Выбор 2020</title>
      <link>https://konstbel.netlify.com/posts/2020-02-01-%D0%B2%D1%8B%D0%B1%D0%BE%D1%80-2020/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Feb 2020 16:17:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://konstbel.netlify.com/posts/2020-02-01-%D0%B2%D1%8B%D0%B1%D0%BE%D1%80-2020/</guid>
      <description>В 2020 году в Беларуси два главных политических события: президентские «выборы» и изменение Конституции.
Это тесно связанные между собой события, я об этом уже писал несколько раз. Но для анализа их можно разделить и рассмотреть по отдельности. Остановимся пока только на «выборах».
Почти все граждане страны знают, что выборов в стране нет, а «выборы» – это мошенничество с гарантированным результатом. Ермошиной регулярно удаётся всех обмануть. Почему?
  Потому, что избиратели приходят на участки для голосования, что-то кидают в урны для голосования, но никто не учитывает мнение этих избирателей.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Почему мы против участия в «выборах»?</title>
      <link>https://konstbel.netlify.com/posts/pochemu-my-protiv-uchastiya-vyborah/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://konstbel.netlify.com/posts/pochemu-my-protiv-uchastiya-vyborah/</guid>
      <description>В 2020 году в стране пройдут так называемые «выборы» президента. Большинству людей в Беларуси давно понятно, что наши «выборы» – это чистая манипуляция, необходимая лишь для того, чтобы создать видимость законности существующей власти. Тем не менее, на каждые «выборы» выдвигается множество независимых кандидатов, которые участвуют в этом спектакле.
Это вредная и бессмысленная активность, которая, начиная с выборов 2010 года, не приносит Беларуси ничего хорошего.
Разберемся почему   «Выборы» в Беларуси построены на масштабных фальсификациях: манипулятивном процессе формирования избирательных комиссий, принуждении к голосованию, непрозрачном подсчете голосов, вбросах избирательных бюллетеней, подделках протоколов избирательных комиссий и т.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://konstbel.netlify.com/admin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://konstbel.netlify.com/admin/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>